自殺前會做既一件事，你會做咩？

我會咩都唔做直接死 個世界都冇咩我留戀

刪電腦電話記錄

死之前使錢享受下先？

上連登

慶祝

去日本樹海, 想回歸自然
唔想住骨灰龕

執好或掉好 個人物品
唔要既轉送比人 或機構
錢唔好留係銀行外既機構 或拎曬做現金 處理自己身後事
貴重而珍重既 用個盒入住 留張紙話要陪葬
死未必解決到問題
但死左就無問題存在

樓主做咩諗呢個沉重既問題？係咪有野唔開心？

只係自己嘅問題唔存在，
但即時會帶俾你身邊好多人產生好多問題

表白和用哂積蓄

叫過雞未 ? 去飛田新地走返轉先

殺盡支那狗

講gn

無問題
屋企地方會大左 終於有人擁有可以一間房
公司可以搵新既人返工
無其他喇

打飛機

食餐好嘅上路

叫雞

寫遺書同打扮好自己飲枝紅酒食支雪茄回想下一生嘅回憶然後走向人生嘅終結

燒毀全部hardisk 同usb同手機

好好上路

同佢講好愛你

燒哂自己嘅個人物品，唔想留低自己存在過嘅痕跡

冇
我隨時準備好死

搵好多不法嘅快錢留俾屋企人

講到自己D 問題唔係人製造出黎咁.
即係自己死又係個問題, 唔死又係個問題,
不過死左個問題就係為人地帶來問題
自己個堆問題已經唔知點解決, 仲要好介意人地個D問題

好多人自殺0既人唔係唔會尋求幫助
而係冇人幫到佢地
冇人想幫到佢地
咁如果自殺0既人為他人帶來麻煩,

又如何?

死左仲要介意打擾人? 一個咁發達0既社會居然係冇資源幫到你.

衰D 講句, 日本仔都識繁忙時間簡中央線跳落去啦.
你知唔知一世人走投無路要了斷自己, 要幾大勇氣.
難過同人訴苦幾多
你查下想死個班人打左幾多次防止自殺熱線
睇左幾多次醫生
幾多次向學校老師社工求救先啦.

想見仁美
拍一次拖
同屋企人朋友食餐飯
咁就應該冇咩遺憾啦

今日先出完呢個post

做啲平時唔會做既野

一定係刪除晒所有在世證明，電話，相，日記，fb, ig, email.

表白

又到夜晚

breaking bad

呢排心情都幾差下 純粹問下 冇勇氣自殺

亂諗嘢時間

就嚟三點喇

好快就天光 準備連通3晚

Be a hero
Bring villians to hell with me

外面係咪落緊雨？

落左成晚啦喎

登記器官捐贈

其實又未到每一秒都好負面
只係維持到半小時懶係好正能量
又突然會 打回原形 對人世間所有野都無希望無心機

自殺冇得捐

仲會強姦靚女既人就唔洗自殺啦

自己搞掂身後事
一撚定火化
將我撒落海算數
所有嘢dum得就dum
唔好有人記得我
但我唔捨得嫲嫲
唔想佢白頭人送黑頭人

我只有一隻老貓唔捨得
到佢走埋 我諗我都係時候

揾定筆錢, 夠我屋企人以後過平淡既生活
留定遺書多謝佢地, 叫佢地唔好掛住我, 順便講埋咁多年黎有咩不滿
同班friend 食個飯道別
最後去揾我暗戀左好耐嗰條女, 兜佢遊一轉車河, 係山頂夜景到同佢表白, 嘴佢一啖
-人生 完-

為香港做件好事
Ko林奠

做全港巿民想做又唔敢做嘅事

去埋遊行先

上兒登講返首「忍著淚說 Goodbye」

*唱

貓貓

隊冧777

近排有咩事令你心情咁差
係咪有D野好難解決

最近都諗緊呢個問題
想寫好一封封俾唔同人嘅遺書
死前將所有嘢執得乾乾淨淨，有用嘅就俾其他人

「維持到半小時懶係好正能量」呢句幾心噏

似乎巴打每日都面對緊D好唔容易既事都，
好努力保持希望但又不停被打擊咁⋯⋯

有無可以分擔下

去搵林鄭或習近平 ........

做啲唔做得嘅野

真係好鍾意你最後嗰兩句
真係好有哲學性

gchi

咁好都要死?

無打算有任何遺書 因為要講既都講過
我都開始清理緊

呢個世界既人類好恐怖

同我阿婆講，多謝你養我養到咁大，之後見。

寫好平安紙
帶曬自己最鍾意嘅嘢上身
為香港除害
然後拜拜

環遊世界

殺晒我好撚憎嘅仆街

剷除喱個世界既毒瘤(人類)

可以首先逃避現實，然後再用自殺嘅勇氣去面對所有問題、困難、同閪人。

自殺未遂，遺害一生。